同牙周獨處一室, 佢色誘你一晚都忍得住乜都唔做你就有十萬

忍唔忍?

一q都十萬啦 扑返幾劑當賺左廿萬啦